決定認真出水 拯救眾生

簡單少少黎講
我之前出既水 輸左既我多數都買左對家
而中左既我多數都有買
咁大家知我咩料啦
我已經焚香祭天
準備好用馬會既錢去換取大家既未來

點解你臉皮咁撚厚

周 下盤半一

Lm

成日以為係秋原真夏